飢渴𡃁模健身途中需要愛 教練：呢條女不嬲大食

今時今日多咗好多後生仔女會去健身室健身，畢竟做運動有益身心健康。不過，可能土地問題，真係有巴絲打無地方「扑」到嘢！好似呢個𡃁模咁，竟然響健身室度….
廣告

獨特嘅健身

呢個𡃁模做做吓健身，突然撩教練去做另類「健身」。

所謂「盛情難卻」，教練被𡃁模甜美笑容電到暈～答應做另類「健身」。

廣告

呢個情況下，相信咁多位巴打都會應承啦！好快𡃁模佢地就入咗廁…廁所？！嘩，好重口味啫～

個𡃁模仲揀完一輪廁格！

廣告

好快𡃁模就鎖定位置，仲鎖埋門準備「埋牙」。

嘩嘩嘩！「脫掉、脫掉、脫掉…快快脫掉！」
廣告

話雖如此，只係今時今日大家對「性」都唔再好似以前咁抗拒，所以先會有咁多所謂「SP」、「PTGF」、「PTBF」等等。

「上衣脫掉、脫掉，上衣脫掉！」
再配合埋女多男少嘅人類比例發展～(未經統計)～咁呢個比例得益者就一定係男士們啦～只要青靚白淨，又有返咁上下大隻，絕對吸引到女士～

Um…
（最底有片）

廣告

好似強國某社交平台瘋傳一張海報相，內容係寫有名大隻健身教練陳ｘｘ同佛山民ｘ銀行任職高層嘅人妻謝ｘｘ，於佛山某間酒店入面「健身」？！

由相中可見，該名大隻健身教練相當賣力，只見佢用一隻大手掌，輕鬆擒住該名人妻半邊八月十五～

Wt7 u say

落到底都唔見有片

你不如專心反朗啦

廣告
廣告
廣告
廣告

cc台既王騎 = 高汁
波台既王騎 = 傻閪

Old news is 唔識串

王騎 又要陣亡

王騎軍大將doctor lee

乜撚

張圖

連登>公海>

我有片
有冇上傳網？

Bam圖都出埋 王騎誓死要同牙朗一齊出局？

睇到射咗,thx

純文字

樓主昏迷左幾耐？

片

伯母

Lm

依條片，入面個個係變性人

樓主為左證明反朗失敗po bam圖

（最底有片）

又係呢條片
記得係同佢條仔

條片好耐啦
Content farm都post

係咪廁枱含撚果條

on9

點解家陣啲後生咁唔孝順嘅？片呢？

無證據就話人變性 你老尾 J完啦啵

有撚扑咩
吹爆喎

係pronhub有另一條片有拆

*扑

自膠

尻up 未撚見過閪？成個閪影撚住左都話變性

Ban la

你就真係未撚見過真閪。叫你老母除褲比你係後面反開睇下係咪咁墮皮。 唔信就上網睇下變性手術點做，做完會點。

Post op咁既閪樣？

以為有條黑撚係右邊

本來想放片，你地無人屌 賤種朗
不放片了

使撚你放咩,上面已經有link